岩岩坐2e巴士幫婆婆熄冷氣個位女仔

想比個like你

唔想收到你個死毒撚嘅like

搭巴士熄人冷氣個D正仆街黎

🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢